\subsection{Satura lapas}

        %  Main page
        Kopā ir divas satura lapas: sākuma lapa un par lapa. Sākuma lapu var apskatīt \ref{sys:land}~attēlā.
        Šī lapa ir paredzēta tikai vizuāliem nolūkiem, lai iepazīstinātu lietotāju ar šo lapu.

        \begin{figure}[H]
            \centering
            \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/main-page.png}
            \caption{Sākuma lapa}
            \label{sys:land}
        \end{figure}

        % About page
        Lai pastātītu vairāk par cilvēkiem, kas izstrādāja šo projektu tika izveidota "Par" lapa un to var apskatīt
        \ref{sys:about}~attēlā. Šīs lapas mērķis ir iepazīstināt lietotaju ar šīs sistēmas pielietojumiem,
        izstātīt kā šī ideja radās un kas to atbalsta. Kā arī šajā lapā tiek parādīta komanda, kas izstrādāja šo
        lapu.

        \begin{figure}[H]
            \centering
            \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/main-about.png}
            \caption{Par lapa}
            \label{sys:about}
        \end{figure}